[攬炒] 要俾外資知香港已經唔適合投資

屌你老母 送中運動社運開始左成個月金股票乜撚影響都冇
既然中共咁想得到香港 我地就成全佢
我地擁有既絕對唔會輕易送俾你
歡迎大家入黎討論
If we burn, you burn with us

推

唔好剩係正評
一人講句啦

隨時鬼入元朗比支那狗打？